本土派而家想玩野

個個搞選舉呈請 想DQ泛民議員
想攬炒
得益咪又係建制派

個用意好明顯，想借個d被Dq嘅人過橋去Dq返現役議員

又係你隻推義士出車既仆街五毛